有4 架大警車由土瓜灣去緊九龍灣方向

目的地有可能係觀塘警署

如果係警署車出入口放呢啲會點